歡迎受藍屍家人逼害嘅手足想圍爐蕉新家人

蕉 蕉 蕉 ：：：：：：
新爸b
新媽子
新哥子

想要妹子嘅可以找我

新哥係到

我哋真係好撚慘

食飯食到掟碗爆枱係常事

我驚我會忍痛dum老豆落街

快啲冚家剷

建議樓豬全家搬入駿洋邨

你好煩😑

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

推

Pm jor..

要老公?

媽媽？

唔要

咩事呢度

蕉家人。。。